有冇玩cmb巴絲 (178) 連catgirl都有呀ken...點解我...

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

真係被我搶到

飯都未食完就要開工追po，好撚wok

已讀不回

我都未食飯pin埋投胎再食

我特登唔搶的

popular women？

DaniAlves(投胎)
我發現我一遇見有好感既女仔就唔識講嘢
我係wts對住佢已經口疾疾

pw pm

不如整合一次過先pin

一邊做一邊食

我都無諗住搶的咁啱覆人就拎咗

標題笑咗

你真係想？

揾個靚仔同事餵你食

好耐無見啦

我願意出$100買呢個服務

咩意思

flirting 投能100/10

無所謂啦

投能

Cls快到

咁我整個drive嘅doc嚟pin先

好

你做咩背曬我講既野

嗰幾句真係經典5分鐘都無就問人第二朝咩開場白好

@USB

可靠的男人 係女人都like

你放飯未

Cfu出現了投胎快啲pm自拍畀cfu評論

仲有3分鐘

玫瑰X2+投胎

準時完結係美德支持你鬧佢

金仔唔好死集氣區

可靠的男人 係女人都男女都會 like

花哥好名好名

竟然被認得 好榮幸

唔好咁暗戀我ok

係咪禾？

係咪好事近

金仔好似我衣啲年紀已經要乜有乜 我都想做金仔

聽聞金仔好鍾意食麥當勞，有team人會專門飛去幫佢買番去食

畀錢大康個年薪我我都奶呀點似藍絲咁撚蠢窮到閪咁都奶到雪雪聲

奶完發達好過奶完唔知奶黎做乜

Corn 絲

漢堡包係金仔發明的。。

我真心定你真心

唔係179？

大家都有幾廿歲人唔好咁多幻想
係推post速度驚人完全追唔切

係喎
下個1001改番180

哈囉

有無睇巨人

我都係受薪之後先開始推
但有無穩定match

錯過神作喇(如果創仔唔爛尾)睇動畫啦

等我睇完再參透下你想講咩

金仔唔係2009年發明漢堡包咩

大家都係韓國人

最新嗰話睇到我嬲咗兩日
艾撚最高

咁你拎緊幾錢人工

大家都是長白山的兒女

係咪有咩誤會我係中國人

$1一個cm多勞多得

免費豆一日拎一次？ 好似係

好似頭七日都有送豆

同連仔講價啦

免費係指果30粒？

頭幾日 登入有豆送

其實主要唔係等豆like，係like 每日suggested 嗰啲免費

苦主聯盟

搵人救我呀

第一日玩唔知啲豆每日refill得果少少，跟住用曬咁滯

我配唔起你放過我

唔係呀我覺得幾襯呀

0.5$一個我依家都變富翁

你係咪想死

係我襯唔起佢

真

我地捨身成仁，就割愛將cfu俾你

我俾人衝拳打死咗

但你有cfu

即係依家你覺得cfu比唔上我啦小心d講嘢好喔

駁都唔駁，即係默認啦

你似默認

準備出黎多人聚會

係

出pool飯

三文魚熟食嘅話冇皮不了

柳絲好尊重三文魚

其實真係好懷疑大陸人特登去美國播毒點會搵咁耐都搵唔到源頭

係人都知佢搞中共係要激起民族主義，搵共同敵人
同埋即使意大利，佢都開始受控...真心唔明點解檢測快d既美國會失控到咁

屌那星次次講正經嘢就無人理，一講鳩野先推po

你點搵到手指絲個ig

起碼有match

不過其實真係唔識點長傾基本上同任何女仔都冇乜共同話題

應該算過咗？唔知有無記錯，之前佢地係4-5000一日，依家2000幾，應該算係開始過到
雖則話隻病潛伏期長，但過咗7/14日，佢活躍性同傳染力會減低
過一個月，無病徵既人會慢慢康復其實.....聽蕭生講係
所以其實係要盡快捉曬d有病徵人
而完全唔明白係，明明意大利一日幾千個，佢依家都開始減少
但美國日日30k，即係其實佢最多係一日驗30k，但無下跌跡象，即係個病源係好廣....而且係捉唔到....完全唔知發生咩事...
唯一解釋係不斷有人播毒，因為佢地係drive in檢驗...如果有人刻意播毒，咁就唔會搵到源頭
otherwise其實係可行

示威講緊都係呢兩日姐點會關事住
同埋其實trump trump個政策方向應該都唔係太差點解可以爆到咁

it's just a flu同班垃圾講足兩個月都係笑鳩我, 依家咪睇下邊個笑邊個

以前好撚崇洋，依家真係覺得佢地蠢過豬

遲咗上水sor

我覺得佢哋係安逸嘅日子過得太耐，份人又比較大愛
同埋好老實講，鬼佬理得你哋亞洲人咩我哋反支/支那想食咗全世界對佢哋嚟講應該仲比唔上環保議題

夠用咪得

我有

安逸左太耐
同埋歐洲好需要錢去刺激經濟，尤其疫情後

屌，仲以為邊個咁關心我

你有幾多？

我有80

啱啱清點過，如果意外，淨係日本國既口罩應該仲有500個左右

我決定del cmb了

要唔要寵物？

下，得咗啦-.-？

無狗罩

反正都無機會

whatsapp呢?

施捨啲人罩嚟汪

你真係善變過女人

唔夠咪去醫院攞

佢唔應我

職員全套PPE都有, 我唔肯飛返去返工咋嘛

佢會唔會係忙緊咋

不了我阿哥女朋友我都唔俾

我女人黎

又話唔上心，渣ga

好灰呀

你阿哥有女你冇

Pin一pin先？

願意用我個口做佢個口罩

你呀媽結埋婚添呀

屌你老母CLS

洗唔洗效率咁高

我自己講完都覺得cls

拎長輩同同輩比

吹牙

如果到最後發現個女仔係黃絲
我好市民獎都有得攞呀

你好唔好2c

我以前都派過好多次口罩

我就係派到無嗰啲弱智仔利申唔是派畀廢老

你amazon咗幾多？

我叫日本朋友寄由15盒大戶變到依家得番3盒全家用

無事wor

我無logout過

渣ga一定起碼留8盒屋企

有後悔藥嘅話我都想食

努力上網買

已放棄買炒價算

好後悔，我想買俾d美國豬做人情，早知買多d

268 4層 level2

總共買咗12盒，有3盒係30個，一盒做人情

唔算貴啦

之前有fd去泰國幫我買咗一盒好感激佢

唔係韓罩黎咩kf94

我個人覺得依家個環境唔駛用日罩咁奢侈

主要係皮膚敏感，用日罩會舒服啲

10幾蚊一隻唔係得kf94咩

沒有破壞，哪有建設

考慮緊玩多最後一星期

玩埋四月啦同我一齊del

唔首先講唔玩，邊有機會反口

但已經del咗ac要重新黎過

又可以多返d豆

可能係比機會佢地x多次我

落班無人打卡？

大家都搵夠啦

cmb po已死

從來都無返過工

用口罩結算會更好

我無架

已轉讓俾媽媽

發現呢個po2-10點係空窗期

可能係絲打呢

咁快d block曬佢地啦

依家係咪串鳩葉cfu先

我意思話可能係串親某絲打

做咩？

搵囉

我建議你可以剪咁d，咁大家就估唔到你仲有幾長

下次食飯係佢婚禮呀
cmb既一枱

講笑姐
我都成日搵自己講笑
同埋我個人好燈通常講果樣唔係果樣

cfu應該係100%樣貌協會

ptgf都無你咁多約
cls做女神真係好

我打死都唔俾pw你

有無咁誇張呀

唔好次次出黎講d咁既野好無....？我地都算係朋友呀

做幼教都無女，你自求多福

我都係

我地果個match會唔會係同一個

我朋友個朋友唔靚仔性格又on9都出咗兩次pool了

cls，讀幼教=男仔行入女校

我次次都有

高抬貴手讓比我ok
Like her so much

駁唔到

嗚
無人親近我

我無睇啦唔想做到咁癡漢

葉cfu句想嘔可以copy定去剪貼板

如果你鍾意既話就去啦，或者直接問佢其他media

不了只有呢個我要了

唔明

玩hmd玩成點？

嘔到咁犀利，會唔會係已經有咗

應該唔算高，古天樂程度就ok

有機會？

我想del app了

好彩我都冇比 差啲令到葉絲傅嘔

可能做葉cfu會幸福d呢

靚仔但係唔萬人迷，難啲

我有野想同佢講

誤會左師傅

我為地球環保出咗一分力
減少一個嘔吐袋浪費

you look slime

得到師傅賞識 機會黎啦飛雲

Dear gym guy,

Noted with thanks.

睇pin

擇偶條件係女朋友胸部大過我果個

你係度打出黎...都唔知害咗你個fd定幫咗佢

其實同cold call一樣，係咪真係會成功

cfu身體狀況每日關注區

兄弟今日先講起你阿

講起我乜野

懷念難巴 好多人掛住你

無野巴交出pw俾葉cfu

做咩咁耐唔上黎 得返我一個好寂寞

我係近排先攞佢wts

都要外表合格先可以令到cfu健康成長

是我的

但你我只係需要一個人掛住我就夠 再多都冇用

your leg so long

無謂嘔多次

a:hi whats ur name
b:hi，your leg so long
a:

岩岩玩完左白金左仁王
依家又要玩ff7

Btw 我一直都會係個pool 到 出唔到去架喎

淨係俾女仔話過your look so fun

遲咗啦check pm啦就黎爆

冇上水一排竟然升格左

終於出現了

痴線 我係依D人黎架咩

手足

唔俾係仲嘔緊？

可惜係冇阿

梗係go for the right one
girls always right
i look for girl

得閒上黎探下我

訓練急才

我地難免一戰啦
btw你幾歲

邊個先

我都係
依排仲要冇心機玩app 開都冇開了

都係架，嘔咁耐身體好易頂唔住想死

你肥仔波？

係，害咗我地葉cfu

好似係不過唔緊要，照問

莫逆之交

襯唔起葉cfu家族請列隊

身體安好？

讀幼教都可以出唔到pool

理性分析

入lecture等候區
1. 投胎

自卑

13仲唔做嘢？

我是其是非其非

有咩lecture 上

直接歸隱山林

葉cfu開班授徒點有多d match

你睇下你後面

驚有二連擊黎緊

過到今晚先算啦

廚巴個樣唔會令你失望

bully usb

加返行lecturer再寫自己

無謂令第三者心死

好定壞先

做野啦

廚巴好靚仔

一樣

可能係見完就cfu心死呢

[/s]

集氣召喚

強勁對手

留番一個來好喎

好想知葉cfu d match咩樣

我渣
我係反胃type

我淨係要依家傾緊果個

@usb

究竟cfu每日出街生活係點過由出街嘔到返屋企

平時Cfu當男人無到架

係個P圖巴打逼佢面對

好易追蹤到

完全睇唔上眼

睇完你地分享d痴線經歷覺得自己都算幾正常（定係我先係唔正常）

我地唔好理條女，我地兩個在一起算

朋友都可以靜靜雞玩架

你覺得廚巴靚唔靚仔

不了我要女呀，唔係q呀！

他一直在玩命

真心覺得？
有無機呀

你又知佢地無？

有虎頭扒食了

斧

要勇敢行出第一步

佢地唔識葉cfu

你讀咩科？

或者你都可以做有d既男朋友呢

同佢講傻鳩型

但你識贏咗

唔係傻鳩點會問埋d咁既問題，仲要第一句講到好似原本唔想add咁

你得米了

你同葉cfu tg chat

有笑

danilization

俾cfu打擊完 看透世事啦

十個他們不及葉一個

半投胎

厭棄我？

投胎化

癡線 我信你可以carry到cfu個胃

相信他們都認同

ho ball

單身貴族

你岩啊 木巴

開曬綠燈

我都覺，但問題係，好多對手match同一個女仔
唔出奇制勝，好難贏

我都成日叫我個fd 唔好想太多 依個係單機app

會更加驚艷

my day is fine thx u and u？

我用到爐火純青

係即時食咗廚巴

你姐其他女仔唔係呀嘛

del ac=/=del app

sor

好撚憎呢d人，
唔想出聲就咪撚like啦

你幾歲玩咗幾耐呀
有時入app真係唔明點解有d女仔會單身

26 唔記得幾耐

原來係

加油啦呢度d巴絲都好高質
想既話可以留pw，廚巴會聯絡你

因為俾你要曬？

13今晚做咩唔返工！

之前咪留過

你靚仔+歲數差唔多

出現了

變曬人啦

屌那星，我試過hi過幾次，d人都唔理，要搭多句先得

我睇過啦唔錯呀

]

問題係我地唔進取？

是

parsons school of design？
利申我唔會like的，幫大家保障利益

咪臭係囉

係 你一嚟就打學校全名

似想車你去

絲打 出現左啦 see!?

廢J絲

絲打幾好呀唔似無仔
加油！

我咪男佢女黎

多謝你

hi 你搵到我未

絲打靚女黎大家加油

我都唔知點解我無

有緣就會見到

the best is not yet come

未應該俾你X左好耐 上次咪搵唔到囉

你like咗未？
利申無like，我君子黎

高汁喎

當你lulu喎佢

go preference setting，開埋女仔

仲追緊post呀屌你老母

無啦請尊重，我真君子

渣ga

之前咪話我搵到你 應該無X

你搵到我。我搵唔到你唔係你X左我咩

我個男朋友蕩失咗路呀
可以去邊度報失

開了

可能未出世姐

X咗好似搵唔到？
你樓上個巴打搵唔到我

我覺得profile擺一兩張相展示到你興趣會好少少

笑死我

一起做君子ok？

你同投胎傾左咁耐你唔知佢係男人嚟㗎

加埋你有兩個

目及仔？

金絲幾時出黎battle

都係兩個

畫畫睇戲聽歌行街扮靚嗰啲

畫畫

讀design嘛

外國u讀？

想一睹廬山

我好似都未睇過檸檬

自由黨pt旁聽

不過我已經無欲無求

介唔介意改改個身高 就下d無緣人

我應該未入po

君子劍?

我係佢徒弟

依家無

google plz

臨完post留個名

投胎(無j)

10012

太早

下po 190

1000